見到tvb播足總杯，覺得渠播唔播支那劇都冇所謂了😅

無線沒有大家說得那麼壞 😂

良心企業

蝕住做，為求大家開開心心有波睇😃

買埋有線場歐聯決賽please

tvb 肯播我第一個撐佢轉做普通話台 😊